有無人會改過個英文名先玩app?

前幾日同d friend講開
佢地笑9我用平時用開ge英文名玩app
叫我應該諗個新名先好玩
你地又會唔會用自己平時用開個英文名玩app?
唔會嘅人你地又會用咩名？

會
唔會

Dicky

發覺都要

網站安全很重要 一定會改